## Ошибки в main.go

1. 49: "limit must be > 0" -> "Offset must be > 0" 
2. 53: limit++ вставили и забыли. В результате возвращается больше данных, чем нужно
3. 73: нет проверки ошибки
4. 84: len(data) > limit - limit уже уменьшенный, а не тот, что прислал пользователь. Это тот limit, который ушел на сервер, а сервер возвращает либо столько, сколько попросили, либо меньше, но не больше.
5. 52: В get параметре должен быть offset, а не ofset 

## Покрытие 

Покрытие 93.8%

```
req, err := http.NewRequest("GET", searcherURL+"?"+searcherParams.Encode(), nil)
        if err != nil {
                return nil, err
        }
```
Не получается покрыть, т.к. ошибки могут возникнуть только из-за неправильной строки, которая собирается из чисел и других строк передаваемых в функцию. Неправильную строку передать просто не получается. Ошибки структуры URL проверяются дальше в ``` client.Do(req)```


if len(data) > limit {
                result.NextPage = true
        }
Сюда мы не попадаем из-за ошибки № 4 из списка выше.
